有時夜闌人靜一個人 真係會諗好多嘢

好多回憶湧上心頭
有種形容唔到嘅感覺
跟住又眼濕濕

無撚有錯，一想起又要開片打飛機

真 一定係打個飛機冷靜下

冇錯 碌鳩已漸恆 究竟打唔打番Q好呢

認真討論。。。

好多錯過咗嘅野突然間諗返起
後悔嘅野又會諗返去

夜晚臨瞓前真係一個唔開心嘅moment

收皮啦仆街，喊你老味咩！一係打飛機，一係捽碟，之後早啲訓，味係到搞搞陣

有時都幻想緊 如果當初揀咗第二個選擇 咁依家又會過成點 可惜好多嘢都返唔到轉頭

飲少少酒better
所有不快都溜走

眼濕濕
褲漉漉

諗諗下 個腦開左機 就訓唔着了

同意
又諗返起成8年前既往事同人

無Kelly

我都會，會幻想當初無分手會點呢，佢過得好唔好呢，仲記唔記得我呢
(利申：絲)

時間真係過得好快...

唉覺得老了

唔好諗啦 煲下劇ff下一個仲好

諗撚明是味唔會散呀X頭！諗諗諗，打完飛機快撚啲訓啦，做好啲將來唔撚見你咁神心

係 成日諗返當日如果做左第2個決定
人生就唔會有咁多遺憾
每晚都好後悔 訓唔著

唉 人總會有呢d時間

真 夜晚特別頹